點解Google翻譯中轉英會唔太準確？

明明Google translate都好多年，但係都好似無乜進步，由中轉英都係唔係好掂，但AI同Machine Learning都已經成熟咗咁多，連AlphaGo都整埋出嚟，點解重會係咁？

唔好講電腦啦，人腦譯都好難

Ai好明顯勁過人腦啦

日轉英幾好

因為如果太準會冇哂人學語言

點解會咁？同我中文打書面語有咩分別？我已經唔係話打口語

如果肯用 AI 嚟突破 因唔同語言造成既溝通問題

應該係下10 ~ 20 年最偉大既科技

其實google翻譯已經進步左好多
之前仲係逐隻字 依加已經會當你句野係成句咁睇

應該係同語言慣性有關
不過講真可以用AI克服

計算機太準會冇人學算術

YouTube 啲字幕先準
好多9成準

Youtube果啲聽聲直譯返做英文啫

有啲好似係片主同其他人譯
唔係系統產生

但系統果啲英文翻譯的確都幾準吓嘅

係咁叫人做義工幫手譯再放落database

如果係義工應該會冇乜人肯做
應該要畀錢請啲網友一齊搞先會做得好啲
利申乜都唔識。鳩up

翻詞語定句子先
詞語一隻字可能有多個意思
又有可能一隻字可以係名詞可以係動詞
句子既話 兩種語言既文法又差咁遠

拿拿聲啦，幫我拎杯水過黎先啦喂，拎啦望

淨係呢句中譯英已經收左google皮

唔好講話粵語口語果啲啦, 書面語好多時都唔係好得

我估係因為日文同英文個grammar幾似, 有學過少少日文嘅話其實會發現好多日文簡單句子都可以直譯到英文而唔失去個本意(英譯日一樣)。
但中文……我估係語法複雜過英文啩?

因為係免費 唔洗整咁勁

咁佢搜尋gmail果啲夠免費啦, 但又咁勁, 咁又好似講唔通